想搵返段學車片，仲記唔記得

個學神應該係學緊棍van
仲記得個師傅都幾搞笑
好記得有句：睇住學生妹！

有冇巴絲記得

路線就真係唔記得學緊邊

師傅一面笑一面叫學神推, 推佢, 一齊笑前面部學牌

係呀係呀exact7ly
仲有冇Link?

有印象 好似係考葵盛圍

1 2 1 2 隻腳呀

法國佬囉我都睇過，不過好似刪除咗

原來已經delete 左
就係奇怪點解搵極都搵唔到

法國佬走埋頭

你講佢？

七年前跟牛師傅學車
佢份人係幾搞笑既